發覺自從同咗個非處一齊之後做人開始冇曬尊嚴同底線

有時喺街見到地下篤狗屎都想執嚟食
有時仲會喺垃圾桶度摷啲紙巾嚟抹嘴
反正條女唔係處咁做咩都冇乜所謂啦

差唔多要返入病房

不能同意更多

我而家帶緊個口罩都係喺垃圾桶度執返嚟

push

推

事實係樓主根本冇女

[black]

我[/black]

其實唔關條女係咪處事
我依家都係咁
見到上手屙屎沖唔乾淨嘅馬桶 會望住舊屎好想拎嚟食
上次入殘廁想屙尿點知上手用完屙撚到成個座廁連廁板地下都係屎
依家成日諗住食屎
見到靚仔大隻會幻想比佢屌 佢條撚一定好長好粗壯好想幫佢含比佢屌

gay

講夠未

未，我要嗲嗲🥺🥺

你咩意思？